넌 방에 가서 좀 쉬어.
오빠랑 같이 일하는게 좋아. 잡채 값은 해야지.
무거운거 들지말고. 안좋대드라. 각별히 몸조심하고. 
 잘해 주는구만 뭘.
응. 너무 잘해줘. 언니 말대로 다들 꼼짝 못해. 오빠도 그렇고 시어머니시아부지 전부 내앞에서 설설겨.
임신한게 벼슬이다. 너 시어머니 너무 미워하지 마라. 미워한 사람 닮는댄다.
아아, 그래서 혼수상태가 우리 시어머니 닮았구나.
